有冇人可以接受到要同男朋友longd

如題

我就接受唔到我條女背住我同人LongD
好彩我同我條女都唔洗咁啫

好既考驗
過到咪離結婚近左
唔掂咪早d分開 下一個